麥巴比定安巴比勁啲

麥巴比
安巴比

on9夠未？

麥包皮勁啲

內馬耳

簡迪一定勁過干提